現職公立醫院護士因自己不屑醫管局「只識加床」的管理手法及「作數」欺騙大眾，決定冒險接受訪問

連登廢青: 人工咁高仲想點？我無份用 理撚你地死